下季利物浦會唔會拎英超

沙拿著哂火
如果下季再買多個中堅搭vvd真係不得了

會唔會拎唔到

問過萬年未先

^

會唔會拎到

利（冇張仔）>羅馬>巴塞
巴塞>英超

So，利（冇張仔）>英超

有張仔更加唔駛講

有阿仙奴係到